［平行時空］處長話龍和道被困人士冇得飲水去廁所

點解100毛又咁講嘅

處長咁講

29:50

死黑警係咁架啦 又射個波嚟
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
仲有下星期日遊行

屌真係要噓爆d黑警

香港學生好波以你地為榮
咁撚有禮貌既暴徒真係得香港有
咁撚仆街既警犬亦都係得香港有
香港真係夠哂特別

處長聽日可唔可以出嚟解釋下